她穿著厚重的個人防護裝備在一家獸醫診所工作，儘管她的一些同事擔心她會嚇跑客戶。 新的COVID研究為孕婦帶來了一些節日的歡樂 
 如果結果是陽性的，我們將不得不根據隔離受感染動物的可行性、將受感染寵物養在家裡的可感知的危險以及是否需要獸醫護理等因素做出艱難的選擇。 特蕾西·莫蘭| 2020年12月22日|Ozy 
 萊奧內利現在為朋友的獸醫藥房工作賺錢，因為這是一項以現金為基礎的業務。 終結藥店痛苦的新模式尤金·羅賓遜| 2020年12月20日|Ozy 
 沃納裡是迪拜中央獸醫研究實驗室的獸醫微生物學家，他和他的團隊自2008年以來檢查了3萬頭駱駝的屍體，其中300頭的內臟被塑料包裝，重量從3公斤到64公斤不等。 塑料垃圾在駱駝內臟中形成巨大的、致命的團|阿瑟·瓊斯| 2020年12月15日|科學新聞 
 FDA認為改變動物基因組就像獸藥一樣。 轉基因菜單上有什麼:快速生長的鮭魚和慢遊的金槍魚|Katie McLean | 2020年12月11日|MIT技術評論 
 洛杉磯世紀獸醫集團的創始人兼獸醫傑夫·韋爾貝博士說，你應該這麼做。 健身小工具，給你的狗|Megan Humphreys | 2014年2月18日|DAILY BEAST 
 他描述這個病例的醫學雜誌是《美國獸醫協會雜誌》 米蘭達·格林| 2013年11月30日|每日野獸 
 動物們經常被留在後面的“病室”裡，幾乎沒有獸醫護理。 Reddit的“骯髒的小秘密”帖子揭露了所謂的行業秘密 
 我的下一本書計劃要追溯到我一生對動物、獸醫、科學和倫理的興趣。 麗貝卡·斯克魯特:我如何寫作|諾亞·查尼| 2013年3月6日|每日野獸 
 她們湧入法律、醫學和獸醫學校，女性本科生入學人數激增。 《第九條的真相》Karen Blumenthal | 2012年6月22日|DAILY BEAST 
 貝克醫生不在，他們在絕望中把迪安先生從床上趕了起來。迪安先生是一個臉色蒼白的年輕人，正在學習成為獸醫。 歐文·約翰遜 
 我童年時代在伊普斯維奇的一個人物，是獸醫老塔克斯福德，格萊德先生保留了一段關於他的軼事。 東安格里亞大學| J。 尤因裡奇 
 布萊斯死的時候獸醫在這裡，也就是第一次痙攣的十五分鐘內。 平均瓊斯|塞繆爾霍普金斯亞當斯 
 法國第一所獸醫學校於1762年在里昂建立。 批評雜記(卷2 / 3)|約翰·莫利 
 它是某個在去羅馬或雅典的路上被馬鞍匠或獸醫攔住的奇思妙想的騎馬旅行者發明的嗎? 馬背上的海洋到海洋威拉德·格雷澤